#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-03 05:23\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-12 02:11+0000\n"
"Last-Translator: gfpts <ptsgta@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Translators: gfpts; bank; tim_pang; aa7867; jery0987; ccw; SKYGF; Ying; Tim885885; Jass; johncs61503; qaisjp; Milk_Shake; HKG_NewsJai\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0-rc1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1423707061.0\n"

#. GET_XPVISTA_PLEASE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:183
msgid ""
"The version of MTA:SA you've downloaded does not support Windows XP or "
"Vista.  Please download an alternative version from www.mtasa.com."
msgstr ""

#. GET_MASTER_PLEASE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:184
msgid ""
"The version of MTA:SA is designed for old versions of Windows.  Please "
"download the newest version from www.mtasa.com."
msgstr ""

#. WELCOME_TEXT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:188
#, fuzzy
msgid ""
"This wizard will guide you through the installation or update of $(^Name) ${REVISION_TAG}\n"
"\n"
"It is recommended that you close all other applications before starting Setup.\n"
"\n"
"[Admin access may be requested for Vista and up]\n"
"\n"
"Click Next to continue."
msgstr ""
"安裝精靈將會引導您安裝或更新 $(^Name) ${REVISION_TAG}\n"
"\n"
"我們建議您在安裝前關閉其他軟體.\n"
"\n"
"[Vista 以上版本請選擇管理員身分執行]\n"
"\n"
"繼續請點擊下一步 Next."

#. HEADER_Text
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:189
msgid "Grand Theft Auto: San Andreas location"
msgstr "俠盜獵車手: 聖安地列斯的安裝路徑"

#. DIRECTORY_Text_Dest
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:190
msgid "Grand Theft Auto: San Andreas folder"
msgstr "俠盜獵車手: 聖安地列斯所在的資料夾"

#. DIRECTORY_Text_Top
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:191
msgid ""
"Please select your Grand Theft Auto: San Andreas folder.$\n"
"$\n"
"You MUST have Grand Theft Auto: San Andreas 1.0 installed to use MTA:SA, it does not support any other versions.$\n"
"$\n"
"Click Install to begin installing."
msgstr ""
"請選擇您的俠盜獵車手: 聖安地列斯所在的資料夾.$\n"
"$\n"
"MTA:SA 必須安裝在1.0版本的俠盜獵車手: 聖安地列斯,MTA:SA無法支援其他版本的俠盜獵車手: 聖安地列斯.$\n"
"$\n"
"請點擊安裝開始安裝程式."

#. DESC_Section10
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:194
msgid "Create a Start Menu group for installed applications"
msgstr "將程式建立在開始選單"

#. DESC_Section11
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:195
msgid "Create a Desktop Shortcut for the MTA:SA Client."
msgstr "將MTA:SA 客戶端建立開始桌面捷徑"

#. DESC_Section12
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:196
msgid "Register mtasa:// protocol for browser clickable-ness."
msgstr "註冊可使網頁瀏覽器可以點擊的 mtasa:// 協議."

#. DESC_Section13
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:197
msgid "Add to Windows Games Explorer (if present)."
msgstr "增加到 Windows 遊戲管理器 (如果存在)."

#. DESC_DirectX
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:198
msgid "Install or update DirectX (if required)."
msgstr ""

#. DESC_Section1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:199
msgid "The core components required to run Multi Theft Auto."
msgstr "Multi Theft Auto 需要核心元件運行."

#. DESC_Section2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:200
msgid "The MTA:SA modification, allowing you to play online."
msgstr "MTA:SA 修改了聖安地列斯的功能,允許您與其他玩家一起連線遊玩."

#. DESC_SectionGroupServer
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:203
msgid ""
"The Multi Theft Auto Server. This allows you to host games from your "
"computer. This requires a fast internet connection."
msgstr "Multi Theft Auto 伺服器允許您在自己的電腦創建遊戲,這個要求必須具備快速的網際網路連線."

#. DESC_Section4
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:204
msgid "The Multi Theft Auto server. This is a required component."
msgstr "Multi Theft Auto 伺服器. 這個是必須的元件."

#. DESC_Section5
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:205
msgid "The MTA:SA modification for the server."
msgstr "MTA:SA 被修改為了伺服器."

#. DESC_Section6
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:206
msgid "This is a set of required resources for your server."
msgstr "這是作為遊戲伺服器所要求的必選元件系列."

#. DESC_Section7
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:207
msgid "This is an optional set of gamemodes and maps for your server."
msgstr "這是一個可選的伺服器 Gamemode 和地圖包."

#. DESC_Section8
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:208
msgid ""
"The MTA:SA 1.0 Map Editor.  This can be used to create your very own maps "
"for use in gamemodes for MTA."
msgstr "MTA:SA 1.0 地圖編輯器. 這個可以用來作創建給 gaemmodes 使用的個人地圖."

#. DESC_Section9
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:209
msgid ""
"This is the SDK for creating binary modules for the MTA server. Only install"
" if you have a good understanding of C++!"
msgstr "這是供MTA 伺服器使用的二進位模組. 不熟悉C++者請勿安裝!"

#. DESC_SectionGroupDev
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:211
msgid ""
"Development code and tools that aid in the creation of mods for Multi Theft "
"Auto"
msgstr "開發代碼和工具包 , 它可以幫助您製作 MTA 的模組包"

#. DESC_SectionGroupClient
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:212
msgid "The client is the program you run to play on a Multi Theft Auto server"
msgstr "本客戶端是一個可以讓你在 Multi Theft Auto 伺服器上遊玩的程式"

#. INST_CLIENTSERVER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:409
msgid "Client and Server"
msgstr "客戶端及伺服器端"

#. INST_SERVER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:410
msgid "Server only"
msgstr "僅安裝伺服器"

#. INST_STARTMENU_GROUP
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:424
msgid "Start menu group"
msgstr "開始主選單群組"

#. INST_DESKTOP_ICON
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:425
msgid "Desktop icon"
msgstr "桌面圖示"

#. INST_PROTOCOL
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:426
msgid "Register mtasa:// protocol"
msgstr "註冊並登錄 mtasa:// protocol"

#. INST_GAMES_EXPLORER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:427
msgid "Add to Games Explorer"
msgstr "加入遊戲至選單"

#. INST_DIRECTX
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:428
msgid "Install DirectX"
msgstr ""

#. INST_SEC_CLIENT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:462
msgid "Game client"
msgstr "遊戲客戶端"

#. INST_SEC_SERVER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:463
msgid "Dedicated server"
msgstr "專用伺服器"

#. INST_SEC_CORE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:464
msgid "Core components"
msgstr "核心元件"

#. INST_SEC_GAME
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:465
msgid "Game module"
msgstr "遊戲模式"

#. INFO_INPLACE_UPGRADE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:467
msgid "Performing in-place upgrade..."
msgstr "執行升級中..."

#. INFO_UPDATE_PERMISSIONS
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:468
msgid "Updating permissions. This could take a few minutes..."
msgstr "更新權限中.這將可能花費一些時間..."

#. MSGBOX_INVALID_GTASA
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:471
#, fuzzy
msgid ""
"A valid Windows version of Grand Theft Auto: San Andreas was not detected.$\r"
"$\n"
"However installation will continue.$\r"
"$\n"
"Please reinstall if there are problems later."
msgstr ""
"沒有檢測到可用的俠盜獵車手:聖安地列斯遊戲端.$\r"
"$\n"
"安裝程式仍將繼續.$\r"
"$\n"
"如果安裝後出現問題,請重新安裝."

#. INST_SEC_CORE_RESOURCES
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:472
msgid "Core Resources"
msgstr "核心資源"

#. INST_SEC_OPTIONAL_RESOURCES
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:473
msgid "Optional Resources"
msgstr "可選資源"

#. INST_SEC_EDITOR
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:474
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#. INST_SEC_DEVELOPER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:967
msgid "Development"
msgstr "程式開發"

#. UNINST_SUCCESS
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1015
msgid "$(^Name) was successfully removed from your computer."
msgstr "$(^Name) 已成功從你的電腦中移除."

#. UNINST_FAIL
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1022
msgid "Uninstallation has failed!"
msgstr "解除安裝失敗!"

#. UNINST_REQUEST
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1030
msgid ""
"Are you sure you want to completely remove $(^Name) and all of its "
"components?"
msgstr "你確定要完全刪除 $(^Name) 和所有相關檔案嗎?"

#. UNINST_REQUEST_NOTE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1033
msgid ""
"Uninstalling before update?$\r"
"$\n"
"It is not necessary to uninstall before installing a new version of MTA:SA$\r"
"$\n"
"Run the new installer to upgrade and preserve your settings."
msgstr ""
"更新前卸載?$\r"
"$\n"
"這是沒有必要安裝的新版本之前卸載 MTA:SA$\r"
"$\n"
"運行新的安裝程序升級，並保存設置."

#. UNINST_DATA_REQUEST
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1044
msgid ""
"Would you like to keep your data files (such as resources, screenshots and "
"server configuration)? If you click no, any resources, configurations or "
"screenshots you have created will be lost."
msgstr "您想保存您的遊戲資料嗎 (例如資源、遊戲截圖和伺服器設定)？如果您選擇否，所有的資源、設定或截圖將會遺失。"

#. MSGBOX_PATCH_FAIL1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1144
msgid ""
"Unable to download the patch file for your version of Grand Theft Auto: San "
"Andreas"
msgstr "無法下載目前版本的俠盜獵車手：聖安地列斯之更新檔"

#. MSGBOX_PATCH_FAIL2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1145
msgid ""
"Unable to install the patch file for your version of Grand Theft Auto: San "
"Andreas"
msgstr "無法安裝目前版本俠盜獵車手：聖安地列斯的更新檔案"

#. UAC_RIGHTS1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1181
msgid "This installer requires admin access, try again"
msgstr "此安裝需要以管理員身分執行，請重試"

#. UAC_RIGHTS_UN
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1182
msgid "This uninstaller requires admin access, try again"
msgstr "解除安裝需提供管理員權限，請重試"

#. UAC_RIGHTS3
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1183
msgid "Logon service not running, aborting!"
msgstr "登錄服務沒有運行，終止中！"

#. UAC_RIGHTS4
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1184
msgid "Unable to elevate"
msgstr "無法提升"

#. INST_MTA_CONFLICT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1775
msgid ""
"A different major version of MTA ($1) already exists at that path.$\n"
"$\n"
"MTA is designed for major versions to be installed in different paths.$\n"
" Are you sure you want to overwrite MTA $1 at $INSTDIR ?"
msgstr ""
"不同版本的MTA ($1) 已經存在該路徑。$\n"
"$\n"
"MTA是為安裝不同版本且不同路徑而設計。$\n"
"你確定要覆寫MTA $1 到 $INSTDIR ?"

#. INST_GTA_CONFLICT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1778
msgid ""
"MTA cannot be installed into the same directory as GTA:SA.$\n"
"$\n"
"Do you want to use the default install directory$\n"
"$DEFAULT_INSTDIR ?"
msgstr ""
"MTA 無法安裝到同一目錄 GTA:SA.$\n"
"$\n"
"您想使用默認安裝目錄$\n"
"$DEFAULT_INSTDIR ?"

#. INST_GTA_ERROR1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1780
msgid ""
"The selected directory does not exist.$\n"
"$\n"
"Please select the GTA:SA install directory"
msgstr ""
"選擇的安裝目錄不存在.$\n"
"$\n"
"請選擇GTA:SA的安裝目錄"

#. INST_GTA_ERROR2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1782
msgid ""
"Could not find GTA:SA installed at $GTA_DIR $\n"
"$\n"
"Are you sure you want to continue ?"
msgstr ""
"找不到俠盜獵車手：聖安地列斯已安裝在 $GTA_DIR $\n"
"$\n"
"您確定要繼續嗎?"

#. INST_CHOOSE_LOC_TOP
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1905
msgid "Choose Install Location"
msgstr "選擇安裝路徑"

#. INST_CHOOSE_LOC
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1906
msgid ""
"Choose the folder in which to install ${PRODUCT_NAME_NO_VER} "
"${PRODUCT_VERSION}"
msgstr "請選擇用於安裝 ${PRODUCT_NAME_NO_VER} $ {PRODUCT_VERSION} 的文件夾"

#. INST_CHOOSE_LOC2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1908
msgid ""
"${PRODUCT_NAME_NO_VER} ${PRODUCT_VERSION} will be installed in the following folder.$\n"
"To install in a different folder, click Browse and select another folder.$\n"
"$\n"
" Click Next to continue."
msgstr ""
"${PRODUCT_NAME_NO_VER} ${PRODUCT_VERSION} 將會被安裝在下列的文件夾 $\n"
"要選擇安裝在其他文件夾，請按「瀏覽」，並選擇另一個文件夾 $\n"
"$\n"
"~請按下一步以繼續"

#. INST_CHOOSE_LOC3
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1909
msgid "Destination Folder"
msgstr "目標文件夾"

#. INST_CHOOSE_LOC_BROWSE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1910
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#. INST_CHOOSE_LOC_DEFAULT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1911
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. INST_CHOOSE_LOC_LAST_USED
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1912
msgid "Last used"
msgstr "上次使用的"

#. INST_CHOOSE_LOC_CUSTOM
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1913
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. INST_CHOOSE_LOC4
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2091
msgid ""
"Select the folder to install ${PRODUCT_NAME_NO_VER} ${PRODUCT_VERSION} in:"
msgstr "選擇安裝文件夾 ${PRODUCT_NAME_NO_VER} ${PRODUCT_VERSION} 在:"

#. INST_LOC_OW
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2109
msgid ""
"Warning: A different major version of MTA ($1) already exists at that path."
msgstr "警告: 一個不同主要版本的 MTA ($1) 已存在在這路徑中"

#. INST_LOC_UPGRADE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2110
msgid "Installation type:  Upgrade"
msgstr "安裝類型:升級"

#. NETTEST_TITLE1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2353
msgid "Online update"
msgstr ""

#. NETTEST_TITLE2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2354
msgid "Checking for update information"
msgstr ""

#. NETTEST_STATUS1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2355
msgid "Checking for installer update information..."
msgstr ""

#. NETTEST_STATUS2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2356
msgid "Please ensure your firewall is not blocking"
msgstr ""

#~ msgid "Unable to download Microsoft Visual Studio 2008 SP1 redistributable"
#~ msgstr "無法下載Microsoft Visual Studio 2008 SP1 redistributable"

#~ msgid "Unable to install Microsoft Visual Studio 2008 SP1 redistributable"
#~ msgstr "無法安裝 Microsoft Visual Studio 2008 SP1 redistributable"

#~ msgid ""
#~ "Unable to download Microsoft Visual Studio 2008 SP1 redistributable.$\r"
#~ "$\n"
#~ "However installation will continue.$\r"
#~ "$\n"
#~ "Please reinstall if there are problems later."
#~ msgstr ""
#~ "無法下載Microsoft Visual Studio 2008 SP1 redistributable$\r"
#~ "$\n"
#~ "無論如何，安裝程式將會繼續$\r"
#~ "$\n"
#~ "若有問題，請重新安裝"

#~ msgid "Unable to download Microsoft Visual Studio 2013 redistributable"
#~ msgstr "無法下載 Microsoft Visual Studio 2013 redistributable"

#~ msgid "Unable to install Microsoft Visual Studio 2013 redistributable"
#~ msgstr "無法安裝 Microsoft Visual Studio 2013 redistributable"

#~ msgid ""
#~ "Unable to download Microsoft Visual Studio 2013 redistributable.$\r"
#~ "$\n"
#~ "However installation will continue.$\r"
#~ "$\n"
#~ "Please reinstall if there are problems later."
#~ msgstr ""
#~ "無法下載 Microsoft Visual Studio 2013 redistributable.$\r"
#~ "$\n"
#~ "但是，安裝將繼續.$\r"
#~ "$\n"
#~ "如果安裝後發生問題，請重新安裝."
